［冇圖］上海Starbucks請飲咖啡

睇嚟Starbucks唔太了解中國國情

飲完早啲落地獄咪咋，有時睇野唔好只係睇表面

有乜所謂

我覺得佢又唔會蝕喎，做下宣傳不知幾好

有乜所謂
你估成本好高?
仲平過做廣告
人地出錢佢地出命

比D狗試下
佢地試過之後當係寶
以後想威 想有面自然會去買
佢地就係咁低賤
要靠買杯咖啡 換尊嚴 換自我感覺

香港做唔知會點🤔

九唔搭八

外國之前思樂冰定唔知咩仲誇啦

笑撚死

蝕就一定唔會 Starbucks公關一向都好成功

痴撚線

要錢 買一送一都排到咁樣 免費就真係大撚鍋

details?未聽過未睇過

一撚樣

呢個?

啲相係假，話唔係同一件事黎

睇落似玩野多啲

外國人做就玩野 大陸人做就貪得無厭

假新聞

睇佢影相角度 表情 影相嗰個人又唔似偷影

大把相啦 得呢張咩on9仔
鬼佬個杯仲要大過大陸好多

算啦 反正鬼佬一定係玩野
真性

炒車

戇鳩 上面嗰幾幅係自備容器便3蚊
大陸仔一班朋友試用唔同容器裝
由茶壺仔到鐵兜都有 照計錢架
鐵兜300幾蚊杯
琴日另一個post先炒完車

咩人會拎鐵兜貫300幾蚊咖啡

算啦你 玩野係唔係唔得

香港制水用既藍色膠桶 有無人帶？

仲諗住駁

有曬收錢圖。Starbuks 就算係都只會送一杯啦。
唔通香港平時拎鐵兜入去減完3蚊幫你裝滿。

反蝗都唔好俾fb 啲癈post 昆啦。

生活態度

係香港starfuck最值錢係個杯 你要人自備杯咁洗撚買你咩

無計 同鬼佬坐地下道理一樣
鬼佬坐就等於坐草地
大陸人坐就影響市容

支那人做=垃圾
鬼佬做=冇問題

吹呀 支那人死全家

講得好

9唔撚搭8

屌痴撚線

仲要唔係送架喎

冇咗個杯搵鬼去佢度買

ching心水清

港豬

咪排隊到2046囉仲有點

係非洲搶返黎既咖啡豆成本接近零，所以佢地派得起